<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="108">
    <author>JM Mods</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    
    <title>
        <en>Lime Sprayers</en>
    </title>
    
    <description>
<en><![CDATA[
Global Lime Sprayers is a lightweight script that dynamically adds LIME as a valid fill type to all standard and modded liquid sprayers. 

Features:
- Universal Compatibility: Works seamlessly with base game sprayers and the vast majority of ModHub sprayers.
- Auto-Applying Visuals: Leverages the base game engine to automatically apply the default lime dust particle effects to boom nozzles.
- Two-Layer System: Injects lime into the base game sprayer category, and actively bypasses hardcoded modded sprayers to force lime compatibility.
- Clean & Efficient: Contains no extra 3D models or textures, running entirely in the background.

Make lime application universal without ever having to edit individual vehicle XML files!
]]></en>
<de><![CDATA[
Global Lime Sprayers ist ein leichtes Skript, das KALK dynamisch als gültigen Fülltyp zu allen Standard- und gemoddeten Flüssigspritzen hinzufügt.

Eigenschaften:
- Universelle Kompatibilität: Funktioniert nahtlos mit Spritzen des Basisspiels und der großen Mehrheit der ModHub-Spritzen.
- Automatische visuelle Effekte: Nutzt die Basis-Engine des Spiels, um automatisch die Standard-Kalkstaub-Partikeleffekte auf die Gestängedüsen anzuwenden.
- Zwei-Schichten-System: Injiziert Kalk in die Spritzen-Kategorie des Basisspiels und umgeht aktiv fest codierte modifizierte Spritzen, um die Kalkkompatibilität zu erzwingen.
- Sauber & Effizient: Enthält keine zusätzlichen 3D-Modelle oder Texturen und läuft vollständig im Hintergrund.

Mache die Kalkausbringung universell, ohne jemals einzelne Fahrzeug-XML-Dateien bearbeiten zu müssen!
]]></de>
<fr><![CDATA[
Global Lime Sprayers est un script léger qui ajoute dynamiquement de la CHAUX comme type de remplissage valide à tous les pulvérisateurs de liquides standard et moddés.

Caractéristiques :
- Compatibilité universelle : Fonctionne parfaitement avec les pulvérisateurs du jeu de base et la grande majorité des pulvérisateurs du ModHub.
- Visuels automatiques : Utilise le moteur du jeu de base pour appliquer automatiquement les effets de particules de poussière de chaux par défaut aux buses des rampes.
- Système à deux couches : Injecte de la chaux dans la catégorie des pulvérisateurs du jeu de base et contourne activement les pulvérisateurs moddés codés en dur pour forcer la compatibilité avec la chaux.
- Propre et efficace : Ne contient aucun modèle 3D ni texture supplémentaire, fonctionnant entièrement en arrière-plan.

Rendez l'application de chaux universelle sans jamais avoir à modifier les fichiers XML individuels des véhicules !
]]></fr>
    </description>
    
    <iconFilename>icon_lime_sprayers.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true" />
    
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="GlobalLimeSprayers.lua" />
    </extraSourceFiles>
</modDesc>